[人物設定稿] 鳥山明其實係咪好憎龍珠超

睇完佢勇者鬥惡龍d人設，就覺得佢喺人設上面根本仲有好多貨，
完全冇回塘嘅跡象。

相反龍珠超d新人物唔係柒就舊角色倒模。完全感受到設計時嗰種求其同隨意。

以上3個已經算係咁，都廢時拎其他宇宙嗰班二打六出嚟....
以上呢幾個已經算係龍

龍波 是但整都大把人睇 唔憂做 係hea

我覺得最過份係兔仔同比路斯撞樣
其他宇宙就變晒劇場版簡化版

不過dragonball heroes d人設都幾正

經典動畫復黑
好多都係代筆
掛返原作者個名呃錢
無限崩壞無人理
大把阿叔爭住買周邊玩具
笨大又贏

GT>>>>>超

我覺得龍珠超之所以成日俾人覺得似同人作品，最大原因就係d角色個樣好似舊角色嘅倒模，
好多時同人作品嘅同人角色都係好似舊角色。

55

都係一樣樣

啲新角印落啲報紙檔大陸山寨玩具完全無違和感

同人作既角色分分鐘型過龍珠超

又一個，明哥你係得嘅，
幫隻GAME設計的角色，型過希特好多

屌咪又係光頭

唔緊要架，個設計你見到有心機畫，龍珠超嗰d冇

完全覺得龍珠超不知所謂

淨係古連都好樣衰啦
又俾佢谷倒吹呀

佢自己落手畫既銀河巡警加克幾高質，feel到佢畫搞笑野有heart好多

其實佢多次講過真係唔鍾意畫龍珠

可能動畫好鳩低成本
只可以用簡單線條去做人設

頭兩個都算，第三個 係雙生宇宙 同一個人，似有咩出奇

雪妮雅咪成個莊子咁嘅樣

龍珠人設真心柒 但樓主堆圖DQ味太重 放係龍珠世界都格格不入

高海寧黎嘅

右上

菲利菲洛叫同族 唔係叫同一個人
不過同族似都好正常